國泰港龍巴絲受小弟一拜

唔好比佢停，要呢個濕九政府七出國際

就係要呢啲

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin